Luca Spanedda [1995]. La sua pratica musicale guarda al rapporto tra uomo e cibernetica, tecnologia, e spazi acustici. Consegue il Diploma di Secondo Livello in Musica Elettronica, con una tesi sui Sistemi Complessi Adattivi per la performance musicale in Live Electronics, sotto la guida di Giuseppe Silvi, Agostino Di Scipio e Dario Sanfilippo, concludendo il percorso iniziato con Michelangelo Lupone e Nicola Bernardini.